[急] 誠邀6-12歲近視兒童家長出席座談會(26/2)

您好 我係香港城市大學市場營銷學系Year 4學生
現誠邀各位6-12歲近視兒童家長出席關於眼睛健康及近視控制嘅座談會

日期: 26/2(一)
時間: 晚上7時(座談會約1小時半結束)
地點: 香港城市大學楊建文學術樓(AC1)二樓-B2543

出席之家長可獲超市$200現金卷 名額有額
是次座談會為學術用途 所有資料絕對保密 希望各位可以積極參與
如有興趣請pm 感導各位!

Ok

請問喺咪可以出席我哋嘅研討會？

連登仔邊生到仔 睇唔撚起港女
要生都入贅左外國或鄰國
你返baby kingdom搵啦

AC1有二樓咩？